李慧琼爆齊昕病情差 梁唐青儀斥武斷：我同佢講女兒健康好好

特首梁振英太太、香港女童軍總會會長梁唐青儀出席香港女童軍百年童創新紀元國際大露營活動時，主動向記者提及其女兒梁齊昕，更批評民建聯立法會議員李慧琼日前指「齊昕病情差、與母親關係不好是事實」的言論非常武斷，對此表示遺憾。

2014年梁唐青儀曾公開批評蔡子強評論梁齊昕健康的文章涼薄、冷血，她在活動典禮結束後主動走近記者，指梁齊昕健康狀況很好，但不肯回應齊昕是否已出院。她稱不方便透露齊昕是因為甚麼原因入院，之後話鋒一轉，指李慧琼早前的言論不符事實。梁唐青儀指李慧琼不清楚事件內情，「佢（李慧琼）發表言論之前一個星期，我同佢共過餐，亦向佢表達過齊昕嘅健康狀況係好好嘅，我從來無同佢透露過齊昕嘅病情，佢根據片面嘅認知下啲咁武斷嘅言論呢，我係表示遺憾嘅」。

問及是否梁振英或其他人向李慧琼透露齊昕情況，梁唐青儀說：「我相信梁特首絕對唔會評論我地嘅家事同埋他仔女嘅健康狀況，相信係李議員一己私下揣測。」至於齊昕入院是否涉政治因素，梁唐青儀只稱「你哋問返李議員」，及後轉身離去。

鬧八婆交

狗咬狗

龍蝦咬狗，狗咬龍蝦

兩個西女人係到互咬

我又可食花生

睇下689二世林鄭上台後佢會點

佢講時有冇做呢個動作

咁你老公做乜撚唔爭連任？